Nom de l'arxiu: c252fc39e4c717f5b0ed481ba0c9188d.pdf
Nom real de l'arxiu: Còpia de Resum projectes DAW 2017-2018.pdf
Nom de la impresora: Impressora b&n
Copies: 1
Tipus d'impressió: Blanc i negre
Cares: una sola cara
